到底要隊幾多草先畫得到鼻毛真拳出黎

呢套野真係好撚正

問過危險爺爺同愛生事家庭沒

仲有外星人果套又係cls

魁! 天兵高校都幾正
個個年代啲搞笑漫好似大部份都係咁
無里頭風

田中太郎真心有得揮

仲有稻中呢套鳩野